時光倒流一句話 好撚正呀屌你老味

呢首歌真係寫得好深入個心 將嗰種失落同尷尬嘅感覺寫晒出嚟

其實我不必 異能大到 可扭曲真相改春秋
我只想 忘掉你 不解這溫柔 斷言未接受

其實我只想 未曾笨到 搞不清楚你 先開口
我只想 忘掉你 聽到的表情 像很荒謬
難題是 時光未許倒流 明日只可向下流
尷尬到自己的人 假設還未夠狠 反了臉出走
厚面皮些 演好友

我兩樣都做晒 係咪好勁先

做乜鳩

好鍾意
如果我有逆轉的超能力
情願你有讀心的超能力

果句既音樂好撚慘

家謙老師

幾鍾意男主角，做得幾好
戴玉麒加油呀

之後話我有承受後果 接受現實嘅能力就夠

吓...唔好玩啦 我哋要做一世嘅好好好好好好好好朋友架嘛

好好聽

我喜歡你不開口
十世還做朋友

我鍾意下一位前度多啲

其實個 MV 點解唔玩埋 天能個 Concept 啫

如果林家謙係個男主角既成人版就 prefect

有人幕佢哋同場 可能唔太關個故事事？

我鍾意上一位前度多啲

好長情

想起舊愛kelly還掛念